個個都話721要決戰，但有冇諗過如果對家克制咁點

經過咁多次清場，次次都會俾你地散咁大部分人先開波，上水同71兩次更係先放任，後清場，唔係潑冷水，對家一定唔會同你正面交鋒，永遠對家擁有主導權，對家可以選擇攻同守，而我地一定係要守先，之後等對家攻左先可以反攻，對家仲要冇時間限制，總會俾佢等到機會，呢個局拆唔掂都幾難贏

講緊total war

咁我地克制 有咩問題?

樓主on9? 班狗識克制?